前面係阿古路+耶穌，擺個禾確特落去都助攻王啦

今次唔agger路了

笑屎 好明顯只有迪世三既妙傳先入咁多波，你睇250都入9球

掉番轉， 擺個黑碧同基奧特， 迪布尼會唔會激死

奧燒人辦

奧燒同山齊山一齊過黎鏝啦

會唔會激死黑碧同基奧特就唔知 但係應該會激死 2&B

邊有位佢兩個踢

你條垃圾好心就收皮啦

都唔洗呢兩個 擺個賓周馬可能餵佢食都會射出界

Agger路過阿

哥狗都係雲加手下敗將